無興趣既你啲錢點洗

唔使

唔洗

唔洗錢就係我既興趣

維持基本生活需要
然後發現根本容納唔到任何興趣

中出仔仔女女

正途所得 唔需要洗